其實我明

只係控制唔到個腦去諗
其實我信你 因為的確係幫緊我成長
只不過就係 有病 所以所有野都好嚴重咁
將失去既滋味用顯微鏡放大100倍去睇
可能就會明我感受
唔期望你想知 因為死症黎 除左自己咬牙希望快啲瞓著

每晚都重演一隻眼眼水
終於明凹凸感係點黎
就係凹感同凸感交戰
而家冇了 因為其中一邊贏左

咪ff有女啦